是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。

呀b今日終於唔食kfc
同媽媽食嗎？

Chicken stock rice?

yes ar

生炒骨, 豆腐班腩煲
hea餸首選